[Mercedes Benz 1981]想搵件又唔知英文叫咩名

有有巴打知lee 件野英文叫咩名? 我只係知叫迫力泵, 我想買兩個尾輪用

Brake calliper?

brake caliper

brake pump

Big leg bump

呢個點睇都係個迫力卡鉗

你搵下件野上面有無part number, 有就上網/去零件鋪講part number就得